做過天仁 你問我答

已離職
問題盡量答

可唔可以教我點戒飲913，實在太正

反而我麻麻地913
不過其實913係人參烏龍 買茶葉自己沖會抵好多

其實好少飲，有咩好推介

芋頭鮮奶綠點整

真心自己做過就覺得俾錢買唔值
個人鍾意飲蜂蜜綠茶

咁邊款嘅性價比最好

首先要煲芋頭 落黃糖一齊煮 冇記錯要煮30分鐘再焗45分鐘
綠茶 就係香片加甘草
落芋頭 落糖水 落茶 再落鮮奶 用機攪 再加冰打多次
冇記錯就250ml茶 100ml全脂鮮奶

點解一間鋪4個人 排緊幾十個人 都仲係一個人負責沖

鮮奶類 水果茶
因為鮮奶係用明治奶
芋頭都係日日新鮮整
水果茶就因為真係用新鮮水果榨汁出嚟嘅 同埋唔會擺多過24小時
普通奶茶就不了 用奶精開嘅 係會香啲但就冇咁健康

Yes我至愛
想問下個茶係咩茶葉沖出黎
我自己試過好多次都沖唔到佢隻味

唔知你邊間舖啦
因為有啲人有機會係未識沖嘢飲㗎 淨係識後排或者收銀

有無邊間鋪多靚女

綠茶係 香片加甘草
甘草 一般藥材舖買到 仲要好平一包
蜂蜜就用 龍眼蜜

靚女呢家嘢好見人見致㗎喎
真心唔知
你有咩好介紹

等我自己煮下先

反而冇綠茶？

香橙綠茶

嗰時整芋頭係將佢切粒 1500g
糖就350g (好似係)
食水 400ml
個比例自己預番啦
佢地係用電鍋煮嘅
個人覺得自己整好大工程

留名

係香片嚟㗎 開頭都同你一樣反應
不過老豆話其實青茶都算係綠茶㗎喎

點解半糖都仲係咁甜 其實係咪鳩落

我覺得唔好飲 雖然係有用真橙榨汁整嘅

有分㗎 可能你嗰次唔好彩
你下次飲覺得唔對路太甜你同翻佢地講啦

唔怪得我買極綠茶都沖唔到啦屌
無論香港同台灣d staff都同我講係用綠茶叫我買綠茶
到底係咩居心

我唔清楚佢嗰隻綠茶係咩成份啦
我都見我地用嘅包裝寫綠茶 不過成份寫香片
同埋加埋甘草個味會有少少分別

點解檸檬茶會咁好飲

同求珍珠鮮奶茶recipt

用鮮榨檸檬汁

茶:紅茶加甘草
鮮奶: 明治全脂牛奶
珍珠: 粉圓(1500g) 水(5L)滾水落珠 15分鐘後細火攪一攪個底煮45分鐘 熄火 倒水 再落黃糖(500g)焗30分鐘 洗珠 蜜糖加水 (200ml蜜糖300ml水)倒珠浸落蜜糖水度
份量自己計翻比例

試下加甘草 個味應該啱

係邊種茶

紅茶就 紅茶加甘草
綠荼就 香片加甘草

想問隻普洱鮮奶茶點整架 自己整硬係差d

普洱係菊普呀

點睇茶湯會？

其實我最鐘意茉香綠茶
係台灣飲過都係覺得香港好飲d

唔知 因為自己冇飲過同冇做過

茉香綠茶其實即係綠茶加糖

鑽石山地鐵站果間個收銀好撚正

唔識

邊個區長睇

唔自爆啦

想知做個啲點睇份工
出面d sales都咁上下人工但輕鬆咁多 見到條隊咁長都覺得返天仁一定好辛苦 但好多都好勁 多人但唔洗等好耐就有

邊有咁耐 用個煲煮45分鐘就可以開蓋

辛苦工呀
做過sales做過老電客服同天仁
我會話天仁最攰 成日要濕手 又要做嘢快手 啲客有時明明自己點錯杯嘢或者攞左人地杯嘢就懶我地仲要冇禮貌
應該話做飲食就預左辛苦啦
做sales都要企 但起碼冇咁辛苦 冇咁大壓力
老電客服就最hea 坐成日$50/hr

冇做一段時間啦 如果係同事嘅請糾正 屌細力啲

邊會搵到你

費事啦 講左實自爆㗎

巴打邊區

鮮奶綠 茶同奶既比例係咩 ？

無做好耐啦 但仲會見到佢地

同班同事冇聯絡啦

冇記錯就 250ml茶 100ml奶

Ifc

咁快開估

你地舖頭有菊普茶賣架可？
好想自己沖
都係茶奶比例 250:100？

有
不過其實你去其他茶葉舖買都得 我覺得佢地啲茶葉唔平 雖然唔係cheap茶葉
係呀

樓主你識唔識嫁

鮮奶綠同普通奶綠分別係咩?
最鍾意飲熱芋頭鮮奶綠加珍珠 口感好正

同台灣唔同味啊

小妹 冇做一段日子啦 如果真係記錯請糾正

一個用鮮奶一個用奶精

屌你，你咁撚把炮自己開個po囉

913茶王同係鋪頭賣果款913茶葉沖出黎係咪一樣味？

茶王會落糖
正常應該一樣 真心冇飲過茶葉
不過茶葉可以飲第一泡第二泡咁 可以飲到層次上嘅分別

珍珠鮮奶茶抵飲d定913奶茶加珍珠

鮮奶茶 因為用鮮奶沖

咁樓主真係記錯好多野既

狗都唔屌
濃茶溝水既

我真係冇做一段時間唔係好記得啦 都係好心想大家唔駛俾咁貴自己沖 所以照我上面咁講 如有錯請糾正
ps冇叫佢地加水係因為自己沖唔會沖到平時咁濃

識唔識肥腸

唔識呀 做咗唔係好耐咋